藍牙耳機推介

如題，想送俾老豆
筆直:$2000內

要求: 接收穩定，講電話清晰，如有額外功能更好

an可以睇下samsang bud

第一代幾百蚊有交易

Jabra?

三星機 buds pro

其他機 Bose Jabra JBL Sennheiser B &O

IPhone airpod pro